好多外傭都戴錯口罩方向

剛剛食jollibee，睇到好多姐姐都有戴，可惜好多都錯方向
己經叫咗同檯嘅戴返啱
你地見到都提下佢地
最好有手足做返個英文圖俾啲姐姐知啦

你識咩呀
一面用一次
兩面就可以用兩次
慳唔少

出街仲見到好多姐姐無帶
提下佢地要記得帶番

我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家可以避免錯戴
從而令口罩發揮最大功效

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！